罷工冇想像中咁難 睇今日屯元天就知

大家唔好氣餒

我驚所以唔返工

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

我無野講